想上網買部二手I phone 有咩要注意？

要點check機 想平平地用下 部s8爆左Mon廢事整太貴 收部二手 等新機 唔想收到部組裝機

睇下夠晤夠錢

應該夠

睇下上晤上到網

Check 3D Touch

你用得著嘅功能試清楚
用唔著嘅唔使試

另外睇下有無啲位鬆鬆地